狗突然拉左日本人攝影師

【香港＝藤本欣也】香港で反政府デモの写真などを撮っていたフリージャーナリストの日本人男性が、３日までに警察に逮捕されたとの情報があり、在香港日本総領事館が確認を急いでいる。

男性は２０１６年から香港に在住し、昨年から続く反政府デモの現場で写真や映像を撮っていた。

香港では８月３１日、九竜地区で警察への抗議活動が行われ、少なくとも１５人が違法集結の容疑などで逮捕されている。

男性のフェイスブックは８月３１日の投稿を最後に更新されていない。

香港では昨年１１月、政府への抗議デモが行われていた香港理工大付近で、観光目的で香港入りしていた東京農大の男子学生（２１）が逮捕、釈放されている。また昨年８月３１日に起きたデモに関連し、４０代の日本人男性も逮捕、釈放されている。

班仆街日本人屌緊個攝影師多事

有無翻譯

831拉佢非法集結，個攝影師上年已經係香港影相

班5ch日本仔做乜係度blame the victim

要屌既都應該係屌黑警喇下

5ch真係社會垃圾黎

cls blame the victim

你估個個連登仔都日文N1咩

好多comment都係話個攝影師要自己負責任，去得中國就預咗
（仲有個講埋日本企業去中國設廠的話做咗人質都冇計）
但係同時都抽緊水話俾中共拉咗啲內臟就會被摘取
亦都有Comment話拉嚟做人質

唔係一面倒屌個攝影師啦

之前有日本人比IS捉左
D日本人都屌佢抵死
比人殺都係應該
好撚痴線

講撚到個攝影師係為錢咁樣

日本人一定係慣性blame the victim
上次理大有個日本學生去參觀下無事無起訴出返黎上電視都比日本人媽叉到上天花板
雖然日文手足已經努力幫口但都改變唔到部分日本人固有諗法(果次周庭都有出聲)

真心希望呢次反應唔好咁差，尤其是攝影師都叫係拍攝香港情況比全世界知，對香港人有恩

其實呢個現象係好令人無奈

ps日本任何暱名討論區的留言把口都賤過連登仔一萬倍

又拉記者？

Wfc班日本毒撚咩

連登仔成日笑鳩金鐘m記
佢地都未撚見過日本d大 boss

波台都做唔到日本討論區嗰種Toxic

5ch =社會垃圾集中地

架仔不嬲都係咁,以前有日本記者係中東俾人捉左都係俾人屌
可能同佢地文化上好核心既觀念點都唔好俾麻煩人個種心態有關係

大家唔好睇太多5ch

5ch = 波台

Btw 李大導做乜又辣日本

cctai: 波台係垃圾
波台: cctai係垃圾
5ch: 在座咁多位都係垃圾

吓拉記者

日本人=日本間諜=外國勢力
國安法拉得

無啦啦又加速

5chのクズ一生童貞野郎

唔好睇小奴性（真心果種）僅次於中國既日本人

又加速

日本人係咁，最鍾意左拐右拐永遠唔入問題核心

5ch一班antisocial肥宅係屋企無所事事屌人既forum

冇事嘅，一陣就放架啦

其實因為幾年前有個去咗中東畀班塔利班標咗蔘結果要政府救

5ch算把啦

日本人啲垃圾文化係咁

駁唔到

同大部份連登仔既comment 差唔多
如果有香港人上支國俾人捉左, 我諗都係咁上下

成龍個仔

佢地個民族性係咁
“不要引起別人不便”
IS斬頭個記者係咁
女團NGT48成員俾狂粉襲擊又係咁
全部都係blame the victim
受害者反而要開記招道歉

聯署支持封殺微信同TikTok

最後果句冇錯, 但攝影師唔一定係為錢先去

搵人上去聲援同屌返轉頭啦

唔俾有五毛?

如果日本人已經將香港定性為同支那無異嘅危險地方
咁啲人鬧話過左一年仲唔知危險留喺香港 出事唔好喊
又唔係無道理

要spin 應該煲大 香港而家已經好危險 仲好
唔係話外國人就唔駛驚啲惡法

#45 算唔算日本熱狗

5ch唔駛太認真

唔洗，等佢地自己圍爐，果度唔係Twitter，你日本語不自由係唔會比佢地當人看待

不過Twitter如果有人話係記者責任就要幫下口話

我地香港人好感激佢傳達真相，希望大家唔好再怪佢etc

唔好用5CH當日本主流，痴線佬一堆

日本狗

暴支膺懲

賤過連登萬倍咁癲
部分連登言論已經好撚癲下

5ch真係好垃圾

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

又加速

撞正日本換首相 極好

Push

咁嘅質素都有民主社會，香港唔應該冇

一半係日豬

香港= ISIS
升呢做第三世界

不如話好多日本仔都係垃圾黎

平時現實受咁多屈結 上網就憤青

Cls 第一行話最好判佢死刑

日本人連自己人都唔幫CLS

諗起果班日本死毒撚

反而想問下 日本除左5ch有無其他大型討論區？

twitter下低啲留言都正正常常
5ch啲痴線佬真係

Twitter d架仔正常咁多

推

直接睇twitter好過啦

up

5ch不嬲都唔洗睇
5ch=加強版連登

唔搞事點會拉 警察肯定有證據

5ch 係極端版連登 真係勿認真

推呢個

痴撚線

連登，85%正常人但扮癲，15%真痴線
5ch 好多真癲佬

果班垃圾
其實係咪日本人本身都鄙視佢地

試下改口由狗變曱甴

日本仔壓力重大過香港
個個內心的黑暗面就全部喺網上面抒發
唔出奇

5ch有一半係中共網軍玩，同babycondom差唔多級數

真 日本所有匿名討論區都好mean

明顯係
搞到上次秋葉原單貨車撞死人事件勁大獲

在事件3個月前曾對故鄉的朋友透露過厭世的念頭，並開始在手提電話留言板留言訴苦，留言總數直至犯案當日超過3000次。2008年5月27日，加藤智大在手提電話留言板留下自己可能6月中旬會被公司開除等留言，之後數日繼續留言吐苦，怨嘆認識不到朋友、交不到女友，但遭到一些毒舌網友的嘲笑謾罵，繼而引發了激烈的網上爭吵。6月5日，加藤智大在公司發現自己的制服失蹤，認為這是已被公司開除的意思，因而憤慨咆哮，之後再也沒有上班，並決定殺人洩憤。

日本5ch等於台灣k島同美國4chan
上連登高登你都唔會同啲派膠post認真啦
呢啲暱名討論區好多人故意講反話反串
你唔係同佢認真吓嘩？

唔只係5ch 係成個國家既人都係咁諗，之前理大比人捉左果個架仔係日本比人屌到仆街，狂屌佢做咩去理大附近比人捉，我直接問d 日本人佢地都係咁覺得

日本好多強姦非禮案受害人好多時都唔會報警，一傳左出去特別係鄉下地方又係會比人屌到個受害人仆街，係呢方面日本真係痴痴地線

日本仔女都有支那基因

俾港共知道實會拉晒全部日本記者

日本本質就係超親政府 5ch係最真實一面

Retweet